點解中國突然咁急要變返一國一制？

呢兩個星期，由拉李柱銘開始，再高調干涉議會，到今日連換幾個高官，到底捉緊咩棋？佢要咁做，大可以十年前咁做，點解突然加快步伐，唔理國際社會點睇，撕走面具？有無Ching分析下？

點撚知
江上海幫 同 小學生派鬥法鬥到癡曬線

ww3 ready

係香港搞政變

禁支那富豪走資

支那係咪就內戰

似唔比人走資

中聯辦發動政變，趁你病攞你命

大陸經濟收皮
習帝壓唔住啲政敵咪要spin去其他問題

貿易戰仲打緊
依家關係咁差
疫情完後應該更需要香港先係

一個字

錢

真係襯疫情玩野

真，依家係殺雞取卵

留名

因為立法會驚輸
出定口術為將來鋪路

因為人地撤資
走資經香港最快
要封殺

Push

戰爭準備來臨

佢為自己個權咋
點會照顧大局吖

無時間了

準備鎖國
cap哂d外國資金做人質

已經唔係江胡果時集權制局

唔會有錢齊齊搵

逼到要咁，將軍抽車

打仗近了

睇你信唔信,燒山話維尼真心覺得外國比武肺攪到冇時間理中国所以佢想不停擴張

支那人賭自己疫後重建快過西方，所以無視晒以前所有規範

仲有支那果邊孫立軍比支共拉左落黎 唔知搞緊咩

唔好用常理 理解中共做法

千億外匯儲備 轉移視線 etc.

即係中共打算鎖國 而佢真係做得出同輸得起

諗住美國唔得閒理，快手立23，一網打盡反習派

因為諗住武漢肺炎可以打殘外國
露出真面目

準備同美國佬開拖
佢梗係唔會容許香港呢個反共基地存在

因為雜種係真心弱智, 唔係扮
搞嗰樣衰嗰樣
以為支那係葉問可以一打十

趁最近冇示威遊行，而且佢地認為就算而家推惡法都唔會多人出嚟

用香港做回血劍
趁外國經驗shut down 要做左世界第一先

正如微博班柒頭真係相信佢地中國人仲好有錢

相信到可以忽視晒所有數據包括佢地自己官方數據

就算殺香港，得到嘅短期利益唔會唔能夠幫到佢喺貿易戰同嚟緊肺炎後嘅經濟癱瘓

唯一要做嘅應該調轉，寧願失去部分香港話事權，少啲理香港，借香港吸更多資金
或者放寬大陸創科/科技公司嚟香港開分公司增加知名度掠水

其實立法會有幾難搞姐
如果佢都做到咁出面嘅話到時DQ晒民主派咪得囉
所以我覺得唔係好關事

識咁諗又唔叫小學雞

佢驚同美國開波時
香港燒佢後欄
整肅好香港先同美國開戰
無論係貿易戰定熱戰

因為香港冇利用價值

依家就係殺雞取卵，比佢死得轟轟烈烈好過

有傳話係江派想搞亂香港 然後維尼搞唔掂就可以逼佢落台

似係殺雞殺卵多D
不如將香港拼入深圳算啦

小學雞唔識玩呢副牌就唔好玩喇
4條dee都可以輸

唔止對香港，對全世界都扎晒馬

以危機轉移危機
底線思維(姐係冇底線)

中共成班小學雞咁易估到諗咩咩？

因為狗急跳牆

留錢移民
要走了........

趁西方亂 殺咗隻雞先

共產黨本身靠經濟增長作為人民信仰，所以至今屹立不倒
但係經濟已死，佢哋要轉型為帝國民族主義先安全

所以想以熱戰（包括病毒）轉移經濟敗局

基本上佢哋都知一定輸，所以下一步一定係鎖國

因為基本上已被世界排除在外，香港帶來經濟效益再高都唔夠用，相反要鎖國，香港就係領土範圍內最佳嘅假想敵

想洗多d錢

輸得起只係佢自己覺得

可能預示到立法會選舉輸硬？

所以主動撒網，由被動改為主動出擊

依家兩辦係香港話事人。所有遊戲規矩已經由佢解釋

留人門，封錢路

因為佢地驚香港會好似清朝當年咁 「革命基地」

呢個世界邊有咁多陰謀計略
極權攪禍野只需要一個低智既最高領導已足夠

689嗰陣一樣換過人，呢幾個位無大意思

因為香港人唔會理 繼續返工

佢地只會係最差既時候做 更加要做 nothing to lose

驚香港變第二個台灣

因為35+做對了

WW3

一向都係一國一制啦 港豬們繼續返工吧

一黎疫情 二黎其實佢反送中到依家都撕爛塊面 有咩唔怕做？只要表面繼續話自己一國兩制，其實都吹唔漲，外國最多都係講下姐，你估真係幫你咩，有時面對現實唔好ff咁多啦。其實同化就緊㗎啦，20年後一國一制都緊㗎啦，依家就要開始部署好真正移交，你只需要選擇你要d咩生活，你要做順民，定係移民，定係送死。
最有希望係鬥長命，唔洗同佢正面衝突，等睇佢自己唔掂。

因為知道疫情得罪左全世界
香港點都無運行
所以鎖國算數

睇你咁講就知中共嘅溫水煮蛙方法好成功

準備打台灣

禁住支那人 唔比走錢向外地

中聯辦聽習包子講要有鬥爭精神

鎖國姐係點？做北韓咁？
但佢都要靠出口賺錢嫁喎

香港無自己軍隊，唔會變到

暫時只得部份立法會泛民議員呱呱嘈再加大律師公會反抗

香港蟻民依然返工趕考DSE

嗰3個位根本就係condom嚟
唔需要講個人能力，求鳩其推個柒頭落去就得
因為佢哋只係負責執行，最好唔好咁醒諗到其他嘢添

A

支那已經準備爆
由電子貨幣到急住一国一制

係咁快準備

屌完人老母之後返屋企鎖門 唔係諗住冇後果ar

狗急跳牆

上面各個山頭起緊煙
依家佢哋要全面鎮壓 想包住啲個火種

有得無限dq 驚鬼輸

呢個其中一個可能姐，都有可能係小學雞跟本唔再顧忌外國，搞掂香港充公晒全民資產供養自己

又係軍隊論
上年講到而家唔同人都出話片講過無軍隊唔係大問題
你瞓咗定扮盲？

因為立會就算唔過半都好近半
想偷錢玩明日大愚之類，肯定又拉到天荒地老
已經等唔到
所以要準備定政治鬥爭

突然諗到，可能想拎晒香港啲錢打杖

又到世界觀時候 由郭榮鏗事件 港澳辦中聯辦相繼發炮以致特區政府凌晨刪除22條字眼 引致全世界民主國家相繼回應

又要福爾摩斯上身推斷香港喺中國經濟裏面嘅角色點樣定位 最近大陸不斷挨 打之前都有個華春瑩出嚟嘴gel gel咁不斷回應 美國公開批評之後輪到德國又加入 奇怪地中國大陸一反常態竟然唔好出嚟頂住個雞頭 除咗出去捍衛一個中國原則兩艘航空母艦使去台灣海峽之外 基本上冇乜動作去開反擊

本來完全諗唔明點解 點解中國大陸還拖 儘管係嘴巴上面嘅船拖都冇乜 點解呢 最後諗下諗下中國應該用呢一招

就係將自己成為受害者並且預告畀國家所有人民 我哋要靠自己經濟一定要靠內需 13億人民去養活接近一億嘅黨員 由夏寶龍駱惠令最近嘅言論 有一個大膽嘅假設 就係國家領導人已經將香港呢一個南大門 集資中心 假設成為可有可無 橫掂大家都要去中國化 遲早都到香港 倒不如呢一刻出招 嗱 我係咁樣處理香港內部門民主事件㗎喇 你哋啲樣鬼仔有料㗎就嚟撤資 睇下你哋最尾係選擇民主定係選擇金錢......呢一招高呀先發制人

如果係咁 咁共產黨點搵錢呢? 從共產黨私有化阿里巴巴騰訊京東 京東揸fit人劉強東最後一個自己唔撈 我就可以斷定咗 共產黨將會私有化賺錢嘅民企 就好似新鴻基咁樣裏面其中一位董事就係國家其中一位黨委委員 一定係呢check處理盤數啦
簡單講句wechat 什麼螞蟻金服 什麼支付寶 全部都要進供畀共產黨

總結嚟講 共產黨已經做好思想準備 就係全世界將會逐漸介封鎖佢 佢話一做到嘅一靠內需 私有民企 提高著數 畀外資再吸引佢哋返嚟

其實大家有冇諗過郭榮鏗事件 只要搵阿梁君彥 叫佢搞掂 根本就可以低調處理 港澳辦中聯辦相繼發聲 跟住又高調拘捕15位民主先鋒 究竟習近平打緊乜嘢算盤 唔通真係寧為玉碎不作瓦全 講咁多嘢同經濟有乜關係呢? 有 我相信大家唔好再有啲乜嘢期望今次會有個自由行2.0 最近南華早報其中一則報導就係好多大陸由2000年頭開始買落嘅樓 相繼喺市場沽售 一直都喺度套緊現金 本來已經冇運行嘅樓市 大家真係要密切注意

睇返尋晚城寨三不管

因為疫情之後，美國兩黨邊個贏，都會對中共強硬

咁不如一次過做曬所有衰野先

因為外憂內患

疫情就嚟搞掂 搞掂晒就八國聯軍追討
襯而家唔搞掂香港 好易俾人搞掂

再遲啲 前後夾攻 中共會頂唔順

香港半死狀態佢都仲可以賺到一半錢(夠腳比佢走到資就得)

所以佢完全唔驚實行上變成一國一制, 名義上仲有就得

佢講得唔錯，可以聽下

等運到

係就好，江派+上海派 vs 習派
不過香港人係內鬥期間會仲辛苦，會任由兩派人擺佈

支共自滿蓋過智慧
最好整多幾個趙立堅
全面接管香港，冇問題，得返塊爛地
人材流失、資金流失
仲cap咩水

支那要解放香港

習：你們的錢就是我的錢 我的錢還是我的錢

似呢個
香港人要自救
同時要同國際社會保持聯繫

越亂越易走佬

中共自己唔掂，要殺雞取卵？

最大可能性就係今次出三次新聞稿觸動到佢地要保住權力嘅基因
完全鬥爭嘅細胞上哂腦衝出嚟，唔顧自己枱底香港話事人角色同你打口水戰

幾一視同仁，對住美國都係咁亮劍
全力走強硬路線，寧願保命維穩

因為就快打經濟戰，而香港一直唔聽話，倒不如殺雞取卵咁拎黎過寒冷都唔好益人

冇錢

想知之前永續基本法嗰班撚樣點睇

佢咁做就仆硬街
從來打仗就係利益

上年反送中前都係咁啦

外資離場未

S

小學的雞以為自己好撚好打 發狂惡亂鳩咁黎 笑撚死 當然小學的雞做既事係唔可以用常理去判斷

但同時美國同其他西方國家根本唔得閒理香港
所以博佢地唔出手
或者只係的唔見血既措施
咁對佢破壞有限

好似好無Point，好似好唔合理.........

我覺得既原因就係佢地為啖氣，同衝動。

所以"直覺"上我覺得佢地行錯晒。

但我唔識政治，所以都係亂up，同可能有更加高既動作背後玩緊我諗唔到既。

放長雙眼睇佢地點玩。

冇外匯
靠香港吸金

達到攬炒個效果，就真係變焦土，慘過三年零八個月

ww3來了

全面鎖國 返去5-60年代

當香港爭取民主對支那國內嘅影響大過一國兩制對中共嘅利益時，中共會選擇前者保政權

因為講錯野又唔肯收返,唔肯道歉認錯
咪要將錯既用各種手段講成岩

咁容易dq就唔洗不停出口術啦

其實唔用陰謀論咁諗, 呢單野純粹係中聯辦自己搞出個大頭佛, 利益權衡之下一定要維穩左先, 今次香港人比佢過到骨日後一定加速一國一制

台灣輸左，輸埋香港的話難保上海天津深圳等等比較有錢的城市都扭計。

俾全世界針對，全民食土時領導咪又係食照食，女照屌，一樣管治一班奴隸 ，但一個個地區分裂出去的話共產黨就玩完。

完完全全怕立法會選舉

似啦 死得就死 死幾億都仲得 人命唔值錢
依家已經叫重建緊 西方仲煩幾時開城

習種要做皇上

請唔好質疑習大大嘅學歷同智商

錢 錢 錢 乜顏色嘅錢

都唔俾走

可能因為最近中共各方面表現太差，趁有機會就擺下強硬姿態穩定國內民心。不過實際上要合理推測小學雞諗緊咩都唔易

一來反送中搞左成年都未平息, 證明香港人唔會真正屈服. 而家上面都開始因為武肺引起既經濟衰退民怨四起, 唔壓制香港既話真係會開始輸出革命

二來而家全球都準備清算支那, 香港作為轉口港既利用價值已經不復存在

可能佢覺得上海取代到香港

20年？
支共忍唔住，可能20日咋

聽下4月15號光明頂

YouTube 有

今次要打唔單止要twitter宣傳戰, 仲要打埋經濟戰

如果佢咁樣單方面宣佈一國一制香港經濟仲頂到既話, 香港唔洗諗直接5年內收皮

你宜家唔亂up 唔通一國一制先嚟up咩
有得講好宜家講啦 到時講一句唔啱聽就

襯世界亂梗係做野
你係鬼佬自己搞緊疫情得唔得閒理外國發生咩事

才子都講咗，預打仗la ,打仗前鎖國制衡香港，香港唔可以比外國勢力做吸首煙

youtube有放個集光明頂

回血劍，一食食晒香港啲錢

小學雞根本未夠高層次去諗香港問題
根本佢自己手下班亂咁黎

正想講

佢就係知dq哂民主派會引起政治風暴，所以而家咪開你波先，拎主導權囉

習近平玩帝制就係要靠短期內建立威信，如果玩新制同以前一樣，咁行嚟做咩
結果一玩就出事，好似滾雪球咁不斷將負面影響擴大
如果我係習近平，一定學美國咁搞好經濟金融先
重點係令大陸消費正版能力提高
唔計軍事，歐美有話事權都係因為佢哋國民消費能力高
宜家大陸正版市場係唔係大到外資為大陸嘅生意跪低而造成負面影響？真係唔知
但起碼係見到真正有能力消費正版嘅人係唔多

準備打熱戰

4月15日光明頂

因為已經再唔搞控制唔到

終極回血劍

絕對唔係為啖氣
佢係襯外國半死個時出手
博佢地唔出手反制
就算被制裁 佢都可以減少損失

開戰同自殺有咩分別

ching心水清

可能以為外國仲混亂緊，自己自以為已從武肺恢復過來，趁外國亂就出來爭世界話語權，老習應該係誤判仲要身邊一班擦鞋仔有唔糾正佢，遲早搞出個大頭佛

咁你覺得林鄭係江派咩

有人覺得冇所謂, 外國做唔到乜囉, 你睇佢地都夠膽響依個世紀起新疆集中營!

睇死香港淪陷後美國唔出聲，同9月傳老解差少少入城咁試探世界

佢識玩就唔會搞到依家咁啦
叫佢等上煤山啦

如果中共識諗
一早當香港等同monaco芬蘭咁處理 比香港獨立
其實更serve到佢既利益

支那無哂錢,要拎香港做回血劍

好廢嘅reply

2020仲江派
江派玩完左好耐架喇

點敢糾正佢

用歧視迫返走左佬既有錢佬黎
再關門

將會充公所有市民資產之後上海代替香港，香港變新疆，你信不信

攬炒就緊
係炒完之後香港點拎返話事權

push

真攬炒

俾台灣睇下支共點出爾反爾

依家捉晒李柱銘嗰啲唔引起政治風暴咩

佢做得出就唔怕攬炒啦

yes
佢係賭美國佬唔會即刻取消USHK Policy Act
反正習總唔到死到臨頭都唔收手
咪狂推外國去制裁

美國確定咗要取消香港特別地位
無利用價值中國仲唔做嘢？

agger 習近平要展現鬥爭精神
其實無咁複雜，純粹玩德州撲克
一直加注想大美國，點知美國又繼續跟
習近平本身性格又唔衰得，加埋無其他路走
唯有搞香港（外資利益）鎖國 + 試核武
扮下痴線佬等人淆

內鬥嚴重
雜總應該要攬實香港先再打江派

香港變新疆有可能
但上海代替香港就冇可能

讀完大學先應該識小學雞點諗野

習總要一統天下

香港金融管理局（金管局）今日（星期二）公布，香港於2019年9月底的官方外匯儲備資產為4,387億美元（2019年8月底為4,328億美元）（附件）。
連同未交收外匯合約在內，香港於2019年9月底的外匯儲備資產為4,315億美元（2019年8月底為4,256億美元）。
為數4,387億美元的外匯儲備資產總額，相當於香港流通貨幣約7倍，或港元貨幣供應M3約46%。

全面充公就唔會既
不過所有行業龍頭公司，都會有至少一個黨員

公司資產、任何商業決定
除左考慮股東利益之外，仲有黨既利益

中移動、4大支銀等等
有版你睇

trump似明白左呢點，所以今朝先玩停止移民，似針對支那，為掃蕩做準備

支那誤判機會高
你睇番高調拉人果堆名單...
完全OUT撚哂
跟本支那都比自己D擦鞋仔搞死

擺上枱面都好GE
香港無一國兩制所有香港人都明
外國有D明GE都扮唔明
而家真係想扮傻都無得扮

制裁必須馬上執行
香港已成戰場
戰場一定會受到破壞
但願支那收皮之後香港可以重建

小學生唔知自己做緊乜

一個幾十歲既小學雞諗咩，你真係捉唔到佢思路

我諗佢個心只係諗要全中國要佢話晒事, 有反對聲音就打爛所有野都要用槍解決

中國國內無一個地方取代到香港
佢炒左香港 係無代替品
所以留島不留人 係絕對留唔到香港

因為中共驚國內反賊成為主流
醒覺中共原來係外國勢力
驚人覺得一個中國原來係講緊中華民國
驚失去政權合法性

輸一帶一路
輸貿易戰
輸民心
輸晒所有為自己政權合法性辯護嘅藉口

所以想將想萬里牆城圍埋香港
封住你班人把口
寧願閉關鎖國，倒退30年，保住個政權
都唔想香港燒佢後欄

佢覺得而係時機囉，又出唔到黎抗爭，外國又唔得閒理

你咁講............

如果我係美國佬，2019年下半年，見到香港個個星期俾人打，見到侵侵攪支那，食住花生上Twitter抽下水就算。

如果我係美國佬，2020年，見到支那放毒，攪到美國人死得就死，咁究竟好會好嬲還支乸拖，定係乖乖地咩都唔理專心抗疫呢？

唔知，真係唔知，諗唔到。

準備拿晒香港儲備

咁就正

發揮生化肺炎動機仲成立

要軍隊?問美爸爸吧

對於一個平民百姓嚟講真係無乜人會理
之後變香港區都唔好阻人返工就得

已收到内幕情報香港已由深圳管轄，至於話乜外資徹走之謠言實屬杞人憂天

唔理乜派

而家搞個咁既大頭佛出黎
點都會有人唔妥雜種既

你要明白，係連登講錯野，唔係驚支那，而係驚俾連登仔圍。

香港仲有好多江派人係度

而家大陸又搞緊數位版人民幣
相信係貿易戰加疫情過後
更防止人走資

過去12個月完全令香港變成集權城市

以而家佢地行既棋都似唔打算放過九月立會大選
果D咩投白票, 唔準掂功能界別可以收收皮先
九月份對香港最有利既其實係輸
輸得好高調比全世界知中共點介入果種輸

唔係做埋D冇人care 既投白票互屌

所以中共要all control係最on99既事
明明有第二隻牌比佢用 佢都唔留一手
學芬蘭摩納哥愛沙尼亞咁獨立
先可以永遠保證佢既資金安全
而且獨立之後繼續serve佢利益
不過識咁諗就唔係中共

明顯親全球爆肺炎
借啲依快刀做嘢

香港只不過係中國扇窗
俾美國入中國岀
所以香港先對中美咁緊要
美國會守護香港基本價值

但今次疫情下，美國受重傷，美國佬有仇必報
仲加速美國撤資，
當美日係中國撤工廠，(其實佢哋佔最多
歐洲各國會跟風
美國同中國加速分離

結果就係美國唔再需要中國，
就唔洗香港呢扇窗
香港喜變comdom
香港同台灣類似東西德

咁既然已見敗勢
不如儘快榨乾香港

導火線算唔算係華為太子女單野起手先?
佢畀人拉之後
因為華為=支那
所以佢點都要救返佢個太子女
誇張咁諗佢可能只係想拎返佢個太子女
就打算將香港夾上台要狹美國或者其他西歐國家
因為時間正正好就係逃犯條例開始左右
佢可以大條道理夾外國人上去之後交換人質
會唔會係咁簡單?

穩定大於一切
唔可以畀香港失去控制，一個失控其他就會接腫而來，等於武昌起義咁
中共真係連美國都唔驚，大家都有核彈，最多咪鎖國變巨型北韓
反而就算一粒鼻屎咁細嘅村出現革命佢都會驚到瀨屎
所以中共宜家會越來越高壓統治香港，寧願殺雞取卵都唔畀火燒燎原
大家真係要有心理準備變成牆內人

因為抗爭太大獲 所以想將香港澳門化
但之前掛住貿易戰 同美國鬥緊法
唔得閒理香港 所以交哂比林奠同鄧炳強鎮壓香港抗爭
之後又爆武肺 掛住隱瞞疫情同做Show
唔得閒搞香港
依家得閒啦 街頭抗爭又開始停落黎
就開始清算同補牢

共產黨喺香港立法會輸嘅可能係近乎0
啲議員自己本身可能會驚，但係共產黨真係驚條撚

武漢肺炎，癱瘓全球

唔好咁輕敵
共匪係歷史上最好運
同埋最識玩政治

共匪生存到而家唔係偶然

鎖國前奏

就滅亡既殺人政權，係會不停做d 違反世人觀點既事，想拎到最大得益去維持佢條狗命同權力

我覺得係想拎多d注碼同國際談判。中共俾外國追究疫情損失係必然，甘而家咪攪d動作爭取多d power談判

中共諗野我地d蟻民唔會明

中共今次一定有幾盡攞幾盡,因為日本蘇聯前車可鑑,一輸貿易戰中共就冇可能做世一,所以完全掌控手上資源係必要嘅,所有內亂嘅可能都要盡可能減少(立法會攞過半席）,加上武肺令世界各國都自顧不瑕,有機會就攞埋台灣,令到中共缺乏嘅工業等技術可以追返上世界級（etc.手機晶片）,咁先至可以有資本以小勝多,貿易上打贏美國,國家層面上中國一定會咁樣出手干涉,香港會唔會變一國一制就要睇我哋堅持到幾耐,或者美國幾耐先搞得掂武肺,如果唔係可能真係要攬炒先可以阻止到中共全面接手香港

希望外國願意打仗，解放我地啦

講真
唔係大拘捕依單野
英美好似唔記得左香港一樣

而家連barr都出埋聲
制裁一定有 唔知會去到咩extend..

根本冇人知佢諗咩

而家唔打台灣，打後二，三十年唔會再有機會。

香港獨立 廢憲建國:

都話冇江派囉

九月立法會選舉，中央準備唔認數，而家開始鋪路

香港外匯儲備

2年後都冇機會

佢都無棋啦⋯⋯
仲唔拎香港做人質咩
拎得就拎、拉得就拉
都係拖延時間諗辦法

攻台方面 係賭局一盤
如果唔可以迅速攻佔台灣 甚至輸鳩埋
中共有即時既管治危機
至少習總有好大機會被挑戰

工廠開返曬，工人出曬嚟，
不過歐美訂單就一張都冇，
停工反而唔使出糧畀工人，
而家復工之後冇訂單反而每個月要貼錢

比喻得幾好
東德 = 香港
西德 = 台灣

this is most reasonable guess

想侵吞香港儲備，用支那電子貨幣出糧俾公仆，陰的陰的廢除港幣，樓價無得下跌

驚鬼，功能組別點輸，不過出定口術無壞

其實我好撚驚，未有心理準備
全面清算
香港新疆化
起集中營

真係打起仗，希望仲會見到大家
因為真係唔係講笑
破罐破摔下
一定會一國一制
會全民徵兵

香港已經變成舊上海
台灣變成舊香港

心痛

無錯
個時的人不斷講香港係西柏林
但明明西柏林個係西德管治緊
我地點睇都不過係東柏林....

中共會唔會為咗一個人而行呢一步好值得商榷喎
你話雜種嘅仔女俾人捉咗就話啫
仲要係司法健全嘅國家肯定唔會被虐打/屈打成招
根本無嘢需要驚

agree

#中共宣戰

向香港人全面宣戰啦

無錯, 幾時都係, 趁人病, 攞人命

但d人又話中聯辦個d都係江派掌控既

同抗爭一樣見步行步啦
首先，攬炒成功左先
未行到個一步個局勢都係唔會有改變

繼續上街比人趕，地下化比人滅門，國際線繼續因為疫情未完比外國愛理不理

但如果攬炒就唔同，首先而家已經醞釀緊排華，加上如果美國真係要用香港打擊中國經濟，全球經濟嚟多波下行甚至蕭條真係唔係無可能到時又係另一個世界嚟

手足們保住條命先，今次真係曙光嚟
Live to fight another day

而家班廠佬寧願燒倉，都唔想開工開燈。做埋都唔夠出糧全球都無單，除左做口罩醫療設備

所以"我覺得"支那係行錯左，繼續溫水煮蛙，繼續我係中國人，繼續靜靜地贏咪好地地。

而家撻著晒，我好有興趣知其他國家去到呢一刻係咪仲係堅持奶共。

張曉明嗰陣姐

吸乾香港d錢囉，好簡單姐

識玩政治都講得出
打壓洗腦再教育呢D就係因為唔識玩政治先唯有用極權管治手段

又唔駛咁驚既，係我唔醒目，所以成日俾人插啫。

準備好bno平權後即走

最多咪proxy war打台灣，唔會直接開波啦

共產黨人不嬲先係最識玩政治既生物
而且識為自己爭取最有利形勢

好的gphone之前咁講 香港人都應該要借力打力
玩個game都可以變做加速主義既一招

我準備好攬炒

殺雞取卵都係為咗啲卵吖
殺咗香港佢取到啲咩

樂觀係好，但唔好太幼稚。要贏只有打仗導致中共落台，香港先有光復機會；睇唔到歐美今次會真係打仗，打咀炮同制裁係唔足夠光復香港

再補充下
中共大致有兩派
一派利益遍佈全球
一派利益只限國內

前者雖然怕香港造成政局不穩，但始終需要香港，後者就冇咁嘅考慮

前者低估香港人同西方反應，以為可以適度支持後者在港帝國主義行為，結果後者得勢，且全球脫鈎勢在必行

除非前者有能力奪權，與西方資本重建洗錢秩序，否則後者班鄉下佬繼續當政，香港死路一條。

唔好寄望班韮菜，佢哋根本就係鄉下佬。我哋唯有希望班黨員俾外國揸春袋

瘋狂加速緊

佢已經冇時間能力再同美國係貿易戰打落去,因為本身中共內部根本唔穩固,都係靠經濟去籠絡唔同嘅地方政府,如果經濟比美國貿易戰搞到民不聊生,咁就有機會變成蘇聯咁樣分裂或者好似日本咁要休養幾十年,所以一定要趁武漢肺炎期賭一次

中共已經走下坡，呢個時間唔做野，將來弱左更加無可能

主要都係陶傑同蕭生兩種講法。

19:放棄香港，準備同美國冷/熱戰

燒:趁歐美病，搶佔”話語權”

不過邊個講法，香港都係仆街一国一制

一直都權鬥緊 鬥到2047 香港都唔人日有好日子過

咩人有bno平權
97後岀世係咪要等下次投胎先去到英國

打仗

bno平權係另一個應該爭取既戰場
平到的話 過百萬香港人突然變左英國人 增加本錢

大陸無錢

個名+外匯儲備掛

不過香港既變化，
警告外國人係唔可以同支那有任何約定

如果父母入左英藉
仔女入埋其實唔難

依個就要睇武肺會唔會令英國pk 要行保護主義 落閘移民
但其實同時間brexit之後 無左歐洲大陸既manpower 佢其實都要人去fillup佢的工作位置

脅持香港人做人質、方便夾住外國資產，到第二波貿易戰時就有人質同籌碼喺手玩

簡單啲來講，係咪姐係喺香港上演一次文革加六四，然後再用深圳/上海扮改革開放？

中共直接取消啦屌

平權後要即走
癲起上嚟唔比你出境都得

通常內部矛盾問題嚴重，就要不斷高調製做新敵人去蓋過內部問題，相信習已經係沽注一擇，強硬對付香港懶理美國制裁

等錢使？

識玩政治既定義係利用各種政治手段幫自己及其勢力加分以打壓異己而不被社會人士/監察機構有位入你就叫識玩政治
中共識玩既話唔會咁多人反佢啦 佢充其量叫做利用政治手段進行打壓異己

熱狗應該最開心

更加輸唔起 貿易戰輸->中國豬瘟->武漢肺炎->失世界工廠->蝗蟲入侵
多難興邦
平民冇飯食自然就反

習仔唔想有錢齊齊搵
想搞死香港呢粒老鼠屎

發現無可能收返台灣

拎錢準備熱戰

因為共狗戲都懶得做

港共d廢官終於可以炒鳩曬佢

Btw, 跟誠仔真係唔會死錯人

英國冇得揀平唔平權
我哋同1938年嘅猶太人冇分別

歷朝歷代冇一個好似共產黨咁癲
由教育入手 用輿論控制人群
佢嘅政治手段係非常高明
口交部根本唔需要講啲乜嘢
下面一大堆愚民帶風向
你以為共產黨好撚蠢
但佢做嘅每一步都經過計算
用香港嘅不穩定 換取中國大陸內部14億嘅穩定
一步一步咁蠶食香港

咁就係當鎖外國公民架喇喎
不過都要睇日落國會企幾硬

維尼係小學雞

港澳辦自行宣判郭榮鏗公職人員行為失當罪成

今日係721 9個月
但今日乜撚嘢事 係咁加速

由上年六月開始已經知中共唔係我哋想像中咁醒，佢步棋可能只係鳩行，冇諗到三四五步之後係點

用科技去facilitate佢全面監控依方面
已經係無敵

大家準備好要流亡未

一帶一路就係支那人的生存空間論，一國一制就係納粹集中營。

納綷

要繼續係國際社會吹起Chinazi
西方世界應該要認識到Chinazi唔單止會影響中國人，仲會蠶食埋西方文明社會

曾慶紅反黨集團自己都一盤散沙

中聯辦想作反?

應該係痴線
痴線佬治國就無得再用正常框架去分析

今次應該會硬番...少少咁
至於佢平唔平bno 坦白講真係睇佢國內形勢如何

狗急跳牆
唔好諗佢有咩部署 因為佢冇
依家見招拆招啦

但唔鎖國既話係賺錢之前已經要賠錢

美帝佢地搞掂好自己一定會搵支那算帳 支那都知 所以呢排搞咁多野做準備

錢支那就一定唔賠架喇 咁佢可以點呀？

鎖國囉 打杖雖然都有可能

唔識玩就唔會壞事做盡都仲生存到啦下話

習總的親信 其實好多都鳩做倒米
事到如今 就睇香港人頂唔頂得住依個黑暗
要變陣出擊

yes

笑左

A. 大陸好唔掂 所以睇中香港畢財政儲備
B. 新官上任想做野 有可能係驚立法會大敗會步上手後塵
C. 借肺炎加速廣東省香港市 澳門尋日已經出晒口術
D. 防止西藏化 大陸最怕精神領袖 而香港就只係差個人
E. 想搞台灣 先要搞掂香港

佢地唸住搶曬香港D儲備先

想睇睇 點唔係大問題

一句話你係中國公民已經得

定想同外國開戰？

2047

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

呢D係封閉式管治, 洗腦教育, 維穩至上既必然產物黎, 北韓咪又係咁, 你明唔明乜野叫識玩?

佢地咪搶囉長遠無左香港點都弊大於利

因為小學雞思想
香港金融地位我（中共）有能力可以保住

中国有市場
香港點會沒人嚟投資（做跳板）

唔江派
邊有波射
呃下自己都好啊

遲下如果全球清算中共隨時比人分屍

真，佢地準備緊比百國問責賠償，同埋武肺來源。

加上台灣問題，國內經濟下行。

所以準備發難渣打仗。

香港係同外國最多聯繫嘅地方，一定要嚴管左先。

當你當支那係一個整體去諗就已經錯左
支那其實不停內鬥緊
呢D 只係奪權既行動, 又或者係做隻獲俾上面狽, 目的都係奪權

印記 完全封鎖

準備打仗啦

香港唔會行一國一制 支那就算去到2047都會照行假一國兩制 因為香港一國兩制下太多好處
黑錢 避稅 貿易港 咁多貿易優勢
隨左香港 支那搵唔到第個地方取代
支那係又想極權統治 又想有一國兩制下既好處
依個世界冇咁著數

咪係，由一個簡單嘅撤回條例，變到打爛立法會，再玩到攻打大學
唔好同我講佢好有部署呀，根本係一路鳩流流

小學雞： 我唔理，我要香港人收皮！

因為佢係智障

因為共產黨係解構者，演化入面的食腐動物，係地球的清道夫，只有破壞人地的團結而自身以互相揭發互相撕殺為黨性
清道夫能夠威脅的只有士大夫社會同知識型經濟社會，兩者共同之處都係書生論政，手無搏雞之力，而共產黨最擅長收拾知識分子

因為準備同美國開戰.
香港一定係中/美雙方的第一戰場
一國一制後 就可以實施全國性法律. 可以拉晒D 異見人士

你咁講中國歷代皇帝都叫識玩
識玩我既理解係叫play smart, 即使play得唔好都識利用技巧避免為人詬病咁囉

又唔係未試過被中國人

所以而家咪要換曬血先
對佢黎講 鎖國 死幾十幾百幾千萬人都冇所謂
因為貿易戰已經俾人知香港係佢死穴之一
所以趁外國抗疫唔得閒理果陣
想洗牌搞掂香港先 到時冇利用價值
就算再講數都冇能力擺上枱用黎做籌碼

$$$$$

屎大大只係想做金仔

每次高姿態做嘢都係因為另一邊失利 要用呢啲方法再立威壓住不滿嘅聲音 但我都同意係中共同前景都知唔樂觀 佢要諗定如果經濟問題令到全國不穩嘅時候 政權受到動搖要點應付 而香港喺個情況下一定會變革命輸出基地 所以加強控制

香港嘅價值佢唔係唔知 但呢啲情況下都要搏 至少香港依家仲有都仲有錢可以吸翻中央 當然如果佢打定輸數嘅 香港呢個橋樑同白手套作用都冇嘅時候 就更加唔怕明面上嘅一國一制

你太睇小江
你隨便睇下江啲背景先啦
係小學生可以比？

無知一問
如果中共狗破壞左一國兩制既條款會點
英國會介入？

( Show Blocked User - 印記 )

呢條友專叫人移民

我覺得要係林鄭任期做哂所有衰野，之後搵另一個扮溫和

準備開戰收台灣

但其實呢種政權好似壓力煲，高壓得好穩定，但一到臨界點要爆就無得翻轉到

如果支爆，中共都一定會餵飽維穩部門同武裝力量，咁就算一夜倒退改革開放前都有能力鎮壓平民。

就算黨內惡鬥都唔會鬥倒成個黨。因為無論邊派都好，紅二代利益係共同綑綁，共產黨一倒台乜派都會俾清算。

支爆可能發生，不過以大陸回血劍神技嚟睇，就算爆咗都養得起軍隊鎮壓平民。
要共產黨倒台需要外國勢力，單純支爆唔夠。而香港作為反共基地會燒中國後欄，所以要而家搞掂香港先。

唔寄望美國會幫到手，望就望到時台灣會收留香港人

投晒降喇 睇下現實啦
政局常委邊個係江
唔好FF咁多

到時唔會再有人信中蟈，至少未來幾十年。

仲江派習派
2020年啦ching

係咪一國一制就可以拎晒香港d錢就可以全面小康

(利申唔識經濟)

全面脫貧。

討論區唔討論啦 廢事講

中國社會最大問題係欠缺中層機構
即係壓力團體 民間組織同埋政黨
如果共黨出事 基本係會大亂

支爆的話佢咪選擇全民食草
反正唔會有從下而上既所謂改革甚至革命

唔差人，文將有梁繼平

梁天琦更係文武雙全。共產黨愈驚佢上神枱就愈迫害佢，愈迫害佢就愈上神枱。
但有機會步劉曉波後塵

但係如果搞掂香港， 台灣基本上無可能搞得掂，除左武統

其實香港既部署根本唔係中共核心去決定
差不多完全下放俾中聯辦控制港共
只有大方向就係打壓

中共都根本係都係見步行步 同埋佢哋唔係我哋咁睇得香港咁重要 只係一個轉錢既地方

而家好有引蛇出洞feel
香港、台灣都係（不停派軍機、艦艇繞台）
似係支那內部失利
想乘機製造外部敵人重新團結支那人

可能睇經濟卦，10年前經濟仲未有能力隻手遮天，仲要外資注入資金、技術，佢吸金吸技術咗40-50年認為依家有bargain chips

雖則話支持攬炒
但當支那真係豁出去對香港進行高壓管治
大家會唔會諗定有咩對應方法
走又走唔到，打又唔夠打

冇諗過自己都會有日擔心成為猶太人嘅角色

咁你而家點鳩都好都有啲條文框住咗佢，搞到佢唔可以直接拎曬香港啲錢回血嘛

咁破壞咗之後就光明正大咁掠水啦，連嗰啲明日大愚都可以慳返

然後可以隨便收啲有錢佬皮

我反而覺得係疫情喺國際輸得太大鑊，仲得罪埋東南亞非洲，要轉移視線返香港
利申：繼續每日努力twitter撥火

其實都好難SPIN到啦...

日落國就算把啦
而家脫咗歐就更加需要兩邊奶

除非開戰/美國逼英國歸邊/幫香港人有著數，如果唔係唔使旨意靠英國

最近睇Darkest Hour, 發現英國議員官員都幾無腰骨，俾人踩上心口仲想appeasement。
封建社會啲貴族式都識用條命都保護自己國民土地，現代淨係識睇錢睇利益做人。好彩當時出咗個Churchill。

Boris Johnson 希望你唔好做衰仔啦。

屌你返去由中四通識讀起啦，2020年仲江派習派

中國呢轉一國一制跟本係靠嚇，想我地香港人有種錯覺，認為中國真係可以隨時唔要香港。

但真相係中國極需要香港作為白手套玩行政手段同賺盡暴利。

支共可以繼續玩，全世界都望住你點樣摧毀法治

垃圾支共

國際社會而家邊得閒理

選擇去 spin 已經好傻.....

大佬呀，你牆內人都呃唔得晒啦，唔好講外國人

大陸經濟崩潰式咁插水
搶香港黎救經濟

見到誠哥有手影，大家要睇路

呢個問題，我諗都冇人答到你。

我只係知，如果我地再苟且偷安，或者我地可以安穩多十幾年（ｗｈｏ ｋｎｏｗｓ），但後人一定仆硬街。

所以我同自己講，攬炒係用石頭掟自己，都一定要堅持落去

有冇人屋企有個讀小學嘅細路妹
之後問下佢地隻小學雞諗緊咩

快刀斬亂麻
費事反對勢力再壯大

中共包裝到外國個個都睇小左佢
propaganda 技術係脫胎於納綷,再參考普京

你真係唔好睇小佢, 輕敵係大忌

中聯換左人係快d

回血劍 要亮劍了

因為佢預算9月立法會泛民過半機會大
適逢呢排外國唔得閒，又少人上街抗爭
拿拿臨過23條，一了百了

好簡單，因為中共國際線徹底仆直，要轉移視線去香港問題拎戰功

無錢，經濟係支共命脈

魚蛋論：我唔要我自己多魚蛋，我要你少魚蛋
共產論：我唔要我自己地位高，我要你香港一齊地位差

唯有等中共內鬥再自我分解，香港人可以做嘅只係推波助瀾，保住自己條命仔

貪完就走佬架啦，第一日做支那人？

唔好意思借個位入嚟幫手推下

如果㩒個制就可以令香港獨立，你㩒定唔㩒？

鎖國

咩叫急
20年前開始準備了，
依家已經換哂政府,法律,警察高層，仲等咩?

賭緊香港人同西方文明嘅骨氣，同時賭緊中國人唔會反抗，同賭中共集團共同利益

維尼呢鋪重注呀

其實咪等於沙士之後
去spin自己係救世主一樣
仲有攻佔各國際機構去做佢既白手套
只不過今次食相太差亦太急

內憂外患

咪先平內憂囉

變一蟈一制係打壓抗爭運動其中一個階段啫

我估係佢見大勢所趨
台灣根本已經枱底獨左立
係差全世界未開到口承認咁解
跟住睇怕就係香港
所以咁不如早d真正控制香港
反而有可能避免到出現所謂既獨立

咁講啦
依一日早晚都會黎
所以應該越早黎先仲有的籌碼

如果1997年反枱
個時中共更加唔夠贍做的咩
不過係當時社會氣氛既問題
與人無尤

我覺得係準備打台灣，所以加強逼害香港人，鞏固中國起香港嘅話事權。佢唔想一路打台灣，香港一路背刺佢。反正中共打輸咗倒台嘅話，香港一係割讓一係獨立，但中共打贏佢就惡晒，想點都得，所以佢不妨撕爛塊面同世界明刀明槍。

拎條撚咩, 美國全部響支那嘅廠都要撤, 仲使俾面你香港, 一嘢收埋你皮都仲得啦!

cap 水

其實呢50年嘅進程97前一早寫好晒要點行，之不過香港因為本土主義抬頭，加上雜種上咗位令到越行越急。

你哋唔好以為今日中共係見步行步，當年97前新華社臨立會班撚樣真係有做嘢。

主要係歐美依家搞隻毒都應接不暇
中共趁人哋病, 先下手為強

why not pass article 23 today then ?
反正反曬面

最簡單睇番呢幾排CCTV吹咩風
就應該估到大半

美國之前咪衰輕敵

共產黨定性9月立法會選舉係政權爭奪戰丫嘛

佢搏就真係搏盡，不過唔係為咗做世一，係為咗保住個政權。

因為佢明知貿易戰輸梗，所以唯有行極左路線打壓國內反對勢力同開明派。

維尼抵撚死，無料扮四條，又搞一帶一路，又個人祟拜，心雄以為自己夠實力挑美國機
當初上任仲想搶美國把回血劍搞人民幣國際化
民族主義上曬腦

中國人積咗三十幾年財富，可能一嘢俾佢散盡，陰鳩公

想攻打台灣都唔奇，因為愛國主義冇地方發洩

個人認為，自武肺在大陸爆發而黎，民生經濟大倒退，間唔中都會有d大陸人學香港人咁上街示威既短片流出，雖然好快就收皮，但無疑係對做中共管治造成壓力。

正如中共不嬲槍打出頭鳥，好明顯香港的示威就係大陸人的「出頭鳥」，若果短期內唔加強壓制香港反抗勢力，會令大陸民間繼續醞釀「反習」思維，對維尼造成威脅。

因此，近日一連串在香港的行為及言論，一嚟做比香港人睇「龍門任我搬，邊個生邊個死都唔輪到香港人話事」
二嚟做比大陸人睇，任何想反政府、反習帝既行為，都會同香港反對派更嚴重既下場（以大陸情況當然係被消失/被自殺）

依家係殺生金蛋嘅雞

睇死國際自身難保冇力制裁，仲唔出手

點解要23條？
佢直接傀儡政府控制香港唔好？

推

但成功在武漢

以前未進入中美冷戰
以前喺香港利益均沾, 依加擺明美國干涉
唔做野可能由呢度搞到江山不保?

如果佢真係輸到三十幾年財產冇曬,好似日本咁樣破產,相信好快我哋可以睇到中共倒台

不過到時香港都唔再係香港喇

幾萬億收歸國有

拉嗰啲人只係想爆手機，搵證據證明有外國勢力亂港，借機立廿三條，擺平香港改革勢力，以防香港喺關鍵時刻火燒後欄

當然佢誤判都係事實，中共應該有相當多嘅官員唔信有人會用條命去反抗，死形住有外國勢力

佢計漏咗侵侵都係癡線佬

韓正

近排有留意佢！觀點條理幾好！

以後做中共高層可能要讀返個小學教育或者幼教

你覺得唔會?聽日即刻宣佈話要立23條都得

打仗嘅話就可以直接用基本法18條

日光之下無新事，當日的四大寇/武昌
今日的勇武派/武漢

淨係100個中共人放喺瑞士銀行既資產都已經10000億美元，仲有其他國家不計其數，比其他國家充公哂都幾和味

我就係唔明點解唔做
做左咪所有抗爭玩完唔係仲爽咩

陶傑解釋咗 準備戰爭啊 同全世界反枱

鄧小平就係，維尼就算啦

趁亂打蛇隨棍上

其實調轉諗 中共一直都仲有五大訴求可以揀
我當普選係最困難
但獨立調查 特赦 全部都可以做

但中共完全無視 然後想直接23條 做鳩郭榮鏗 中聯辦直接定性做有“監督權“騎住港共
抽離d去睇 咁其實好蠢 因為咁會令香港vs中共再無轉彎餘地
(如果重啟普選 都仲有得選下玩下政治拖番三五七年)
香港人由打林鄭 變到直接打中共

"中國-香港“係國際政治上 始終仲算係內部問題 外國插手程度其實有限
就政治講求穩定既前題去睇 根本講唔撚明
唯一解釋係維尼癲撚左 想同你地玩焦土戰

準備打仗

新畤代習思想

何止香港台灣一制

全世界都係呢一制

攘外必先安內

抗爭完左可以再起
佢而加控制香港就起碼少左d人抗爭

佢撚有4條dee咩

假設 1 : 習近平真係要管盡所有. 復興天朝皇國帝制意識.

(1) 首先 第2階段貿易談判 答應 等於 國弱. 美國都唔似會接受太弱既條件. 屈服西方價值及"恐怖份子"人民信心崩潰內亂 過去強勢管治失去正當性. 國弱, 換人為基本.

而談判唔答應 就等於要再承受更嚴酷制裁. 香港反抗者得逞或再得美帝加持. GDP 已插水, 美日出錢撤出中國. 經濟弱, 強硬治國正當式失去. 國弱, 換人為基本.

(2) 外憂內患兩者互相制衡係中國認為既治國方程式.
Nei luan, wai huan

(3) 過去1~2星期. 唔止香港. 南海西沙, 非洲國, 西方國家連環攪事. (求人讚揚, 被屌. 香港明知犯一國兩制, 南海西沙挑機. 歧視非洲人).

(4) 就咁思考. 好可能中國內憂不斷膨脹 (復工冇單, 疫情隱瞞 死亡數太多, 豬瘟, 鼠疫, 蝗蟲, 近俄地區發現中共無力抵抗俄國強硬手段). 所以中共需要製造外患抵銷內亂, 所以不擇手段. 香港係最完美既外患, 有一班puppet狗官可以更完美控制外患爆發時間同程度. 同時, 因為 (1) 所提及 一旦貿易談判重啟點都死. 倒不如死之前都用盡其工具價值同吸盡所有利益. 賭一獲或者靠十幾廿年黎喺國內外注入既大中華毒, 沙文主義, 相對主義, 左膠等 死唔落.
如果咁睇, 中共會更無理展示更無理既手段激起更多既"外患".

假設 2 : 派系鬥爭, 維尼控制力早已失勢. 其他派系想謀權. 不同派系自發製造不必要而不合理地離譜既混亂, 將所有罪名推向維尼, 強迫佢落台. 洗牌再玩過. 勝利者到時會喺香港出現,會有位 "好黨員" 俾香港人一個假象 唔會再咁衰, 唔會好似維尼咁衰. 再呃全世界20~30年.

無論如何我地呢獲都係會好撚慘.

在下一盤很大的棋

所以點解支咁想Biden 贏

根據依幾星期風向黎估計
中國經濟問題愈來愈嚴重
無論廠定投資者 大量走資
未去到一發不可收拾既地步前
香港要變返一國一制
加大中國控制 黎防走資支爆

講唔通，呢樣嘢唔需要撕面具做
同拉民主派人士冇關

支那行都依步，美國將會取消關係發，所有國際貿易停止，香港到時只係一個支那國一個省市

支那以前都鎖過國嫁啦
你唔好當中共D 人講logic

攬炒

試緊外國同最溫和嘅飯民支持者底線

A. 佢睇死香港勇武抗爭同埋connect 國際嘅作用有限

B. 俾起鞏固霸權，佢唔係咁在乎香港對中國經濟/資金出走嘅影響

C. 佢ready放棄對自由國家嘅經濟往來

D. 佢有信心支爆可防可控（可能呢次疫情支持咗呢個盤算）

E. 以上皆是

已經係end game, 香港人唔好再輕敵

死前掙扎

如果真係癲左出兵，分分鐘火燒連環船，個漣漪效應可能大到你唔信。等睇cold war 2.0

支共一直咬住香港係為錢，打仗要錢，著草都要錢

講乜？

出兵台灣就唔會係COLD WAR

中國內部要踢維尼走好耐, 佢只不過係到玩手段要將政敵係香港既春袋鎖住

因為佢地都計咗數
要同全世界博鬥
一帶一路又係爛數收唔返
國庫捱唔到咁耐
而家取咗卵過得一陣得一陣
仲順便睇住已經走咗資去香港班支那官同商人
冇錢就割青回血

美國由幾年開始捉華為拉何志平，到貿易戰幾近迫死共產黨，香港除左對大陸黎講係對外白手套，亦係佢其中一個對內缺口，任何美國政策都可以借香港黎對大陸施壓
以我對共狗心態認識，到生死存亡關頭寧願親手將香港變為大陸城市直接將香港資產收歸國有，況且依家香港個白手套價值已經史無前例咁低

應該咁講 共匪係識玩政治 只不過向偏個邊玩 走小路咁解

因為你地發癲要攬炒囉
遇強越強
最初隻眼開隻眼閉
而家你要分輸贏呀嘛，即分

咪係

再者你要考慮埋，好多國際組織都畀支共滲透晒，基本上變成支共侵略武器，帶風向又好，國際策劃又好，都可以有利中共
你覺得貿易戰之下推惡法搞肺炎害其他國家係偶然？

起底BLOCKED

本身都有D驚外國勢力
而家試一試,原來一隻病毒就搞到你地雞毛鴨血
仲邊有後顧之憂

似係兩難？
唔搞香港又會比其他城市學黎反共
大力打壓又會比國際秋後算帳

風水你又識咩

但支共死唔認輸入晒DNA

點會係突然？爭在做得明顯同唔明顯je

Cold War 唔係真係唔打扙，有proxy wars㗎

公我贏字你輸既最佳DEMO

呢個可能非常大
個所謂抗疫基金近乎完全唔理來緊既赤字了

黎明來到

出兵係博一舖
輸左有亡國既機會
中共以民族主義國家富強等輸述去維繫管治既合法性
一旦輸左 依個理論會倒下
而且經濟難免崩潰

武統台灣性質上肯定唔係PROXY WAR
支共自己做自己代理人?

因為條友小學雞
得小學畢業咋喂，想點呀大佬

快快翠翠
唔好再溫水煮蛙

拉民主派只係班細嘅做下野搏表現
呢排上頭大地震咪點啲靚鳩做保住個位

完全同意

其實認下衰仔避翻十年八年風頭就掂
可能係維尼俾自己推動嘅極民族主義逼埋牆，狂熱情緒加之前內鬥積落嘅敵人逼到佢翻唔到轉頭

當初叫中國夢叫得太口響，而家變惡夢

傻仔做事無得解！

防止資金外流，鎖住啲錢係中國入面為鎖國大倒退做準備

係時候追究中共、梵蒂岡、世衛、全球化左膠啦!
聯署:

諗唔到支那用咩打台灣
台灣有聖安東尼奧級 200架F-16V 350架M109 100架M1A2 天弓雄風復仇者加埋有成7千支

支那075 071仲未成型

習近平靠sell中華民族偉大復興上位，破壞派系共治，得罪好多人
如果佢而家笠水話要玩返韜光養晦，肯定收皮

ok,你啱

其實我當初講漣漪效應導致嘅cold wars 2.0唔係淨係諗台灣，漣漪埋南北韓

趁疫情冇人去抗議
外國又唔得閒理你

維尼由第一日開始 就想做習太宗
國內打貪脫貧 清洗少數民奕 一帶一路組織中國資金勢力 再吞埋台灣>done
但點知外交撞正侵 國內線先有香港 後有炎肺
胡溫尚且有奧運同經濟成績
但依家既維尼已經係千古罪人 歷史點都扭唔到
所以維尼自我膨漲到失去理智唔係無可能

當日都無人估到希特拉上到位做總理 吞埋奧地利仲要全個歐洲
不過由1939到1945 唔洗10年就收左皮

因為預左得罪全球，不如盡快拎曬堆棋子黎，一係就當好似莫斯科咁，蘇軍自己燒左佢好過俾德軍拎走

因為已經支爆咗，準備開戰了。

其實好事黎
好多人仲未訓醒 成日諗住返去以前
今次一次醒曬
好過以前咁溫水 個個星期六日去深圳海底撈

太睇少啦
你地仲係用「邏輯」分析
而唔係用「中國邏輯」去睇
所謂輸得起
只要唔係輸佢就係贏
話知你一晚死左13億人
死埋水炮媛
只要佢習明澤同佢冇事
咩都得

有得比佢揀
如果要佢死
佢真係唔介意核彈放題
只要越多人陪佢死

習思想：「輸，要一齊輸；贏，我贏其他人輸」

就係4條dee都可以輸
佢仲要雙公無煙dee

探魚 喜茶

唯一合理解釋

因為佢預英美會疫後圍堵
香港係唯一外匯收入港口 走資港口
要加強控制
支共亦買歐盟分裂 左膠/窮鳩國會唔圍堵反而繼續中國市場既生意，會對香港既政局隻眼開隻眼閉
又大鳩美國疫後受損，唔會取消關係法

資金流斷裂
支共急到跳咗制

勸大家趁仲走到就將資產轉移到海外 一分都唔益共匪
走唔到都最少要換外幣

睇到皺撚晒眉頭

咁當年越戰美國有份
阿富汗戰爭蘇聯都有份打啫

唔係Proxy 但都可以計落Cold War

btw Cold War 一早開始左la, 貿易戰係頭盤, 香港都可以叫做Proxy War 緊

幾個月前仲覺得依家依個時勢開戰機會微乎其微
估唔到一個支那肺炎加速哂成個國際間既動態

已經明白控制唔到香港
嗱嗱聲趁依家外國唔得閒理香港，快啲搞撚掂佢

支那本身都日日玩音樂椅，個個位都換人。
爆了

蘇聯七十三年

真係r哂頭唔知點解...呢個時候搞呢啲唔見得有著數
一係就打算將香港當人質擋住武肺追債？
之前睇過編文有講過香港係有條件引發貨幣戰爭

其實支那已經唔需要香港
以前香港有中國無既野，而家中國已經有
而家香港仲有而中國仲未有既野（例如法治），中國已經唔需要

中國恃住人多，就算其他國家再工業化
產業無論點轉移
基本上好難唔牽涉中國
就好似當年工業革命之後嘅歐美

既然香港已經無左獨特性
又睇死美國唔會為咗香港出兵
又知道香港人唔夠打
支共都唔介意一國一制了

上海試到去前海邊個冇死?

加強控制好難繼續做白手套

到時佢就唔係自我膨漲，而係狗急跳牆
經濟崩潰，咪打台灣轉移視線，輸咗瀨美帝忘我之心不死。反正鎖咗國，中共講乜啲小粉紅就信乜。開明派條夠膽作反就嚟多次文革鬥死佢哋。

維尼個plan太不自量力，又多得班擦鞋仔伏佢一帶一路會work

有時我諗，侵上唔上到總統位美國都重返亞太分別只係手法。
如果唔係維尼係其他人做，形勢就唔同。巴打講得啱，歷史罪人走唔甩。

國際線一定要繼續打Chinazi, 西方社會一定要correlate 到中共就係變種Nazi

想大一統 收服香港台灣
十全武功

攬炒派幕後黑手

USSR經濟太差 同埋有東歐劇變做鋪墊 再加埋葉利欽同戈巴卓夫先咁短命 如果唔係 應該可以玩多10至15年
中共完全無上述既客觀條件同人物 加埋人民三千年既奴性會硬食樹皮 所以估計會長命過USSR 20至30年不等

其實無維尼亂鳩咁耐 仲行緊胡溫果套 分分鐘真係千秋萬世

土共班高幹擺得瑞士既全部私己錢，留比子蔭或者用黎安老用既，係香港庫房充公完又再搶過。

真係傻仔，如果香港無用咁上海一早取代左香港啦

要回血

諗返成件事都覺得恐佈，中聯辨淨係講篇野短短幾日就令立法界,政府高層地震

另一方反映出香港已經冇主咁濟，成個特區政府要跟唒中聯辦啲立場、指示

共狗依家連門面功夫都唔做，之後會用更強硬手段控制香港

香港人如果再唔反抗，未來真係自求多福

聽講雜種細個果陣開始已經好憎香港 再唔收香港皮就無機會

反正港獨佢都係乜都無哂

仲唔趁而家有幾多拎幾多

十年前佢地經濟起緊，咪少出聲少搞事，密密喺香港上市吸外匯，今日咁既時勢，中國經濟都開始向下滑，仲要武肺自己攞嚟賤被全世界圍攻，就算在香港都吸唔到幾多錢，反正都衰，咪開始郁手要控制晒香港所有事

「上海取代香港」我由小學聽到大

我諗唔到香港失去獨特性對中共有咩好處，香港係唯一佢可以cap水同規避國際規條做事嘅地方

真係唔知條小學雞玩咩

可能佢覺得中共而家國力夠強大
佢就算點玩香港其他國家都唔會敢反抗

佢就係想國際跟住中國條rules玩
只要佢做到咁
就以後都唔需要用到香港做白手套

咁on 9 ?
而家全世界都討厭中國
佢真心覺得美國唔會行動？

因為中國人未明冇咗香港
佢哋乜撚都唔係
即管睇下點，
睇下一國一制嘅香港仲有冇外資同你玩

其實obama搞tpp己經係重返亞太
兼以台灣越南取代中國製造業
侵侵同武肺加快左個流程

維尼應該就係咁諗，不過佢底下啲官同既得利益者就難講。好似上面有位巴打話齋，有兩派人，一派利益只限國內，另一派有海外，兩派人鎖唔鎖國鬥一次，鎖國成功為爭餅仔又鬥過。

深圳做得起都係因為係香港隔離

國際點會跟你
仲要今次肺炎咁大件事

疫症一完就八十國聯軍,唔封左香港逃生門,咪比人中出

Exact7ly

香港對中共嘅利用價值極大

暫時全球仲係左膠為主

佢點會唔明

準備打台灣， 美國軍力最空虛時期， 先安內後攘外， 所以先清曬香港隱患

美國唔會
Nancy Pelosi都出咗聲要行人權法

就算中共做到幾激進，香港人都阻止唔到，中共做乜嘢要就住就住
香港剛剛降完評級，趁香港仲有剩餘價值時，全面控制香港
香港變臭港，佢會賴係示威、疫情，而唔會講係自己管理不善

佢依家做得越樣衰，就越分到邊啲人係堅定忠實擁護中共
佢恨不得趕走晒啲頂唔順嘅香港人，唔好阻住晒

政治觀強，推動力大，但正正因為咁好多盲點，導致車毀人亡

權術呢下真心好嘢，俾佢贏到薄，仲剷平異己成功，之後官場全部都係擦鞋仔

佢上位後北京出咗幾次事，仲傳習近平要匿入軍營，唔死算佢大命

我印象中之前有人攞佢八字批過，話佢威十年，
Dup十年有冇人記得搵得翻出嚟？

或者佢以為可以借今次做世界一哥
但係唔好意思，
中國人從來冇嘗試融入國際社會

每一次只係指責人哋點樣歧視佢
要人遷就佢，唔遷就佢就唔洗再搵佢啲錢

呢啲心態風平浪靜就得，
今次就睇下西方國家點樣含中國撚吖

之前打貪唔係滅哂江派咩 無都屈做有

習的接班人邊個?

當佢2022 二十大唔退，最多都係玩到2032

特朗普女婿條五毛日日幫習種打J 唔洗覆

胃零唔係習派架咩

因為已經輸到冚家產

咁不如all in

佢嘅八字會俾人知？！

佢輸得起？

人吾吊 狗都吠

習撚都無腦

點會咁諗

期望管理
宜家開始亂黎 等你習慣支聯辦干預執政
之後先有藉口由中聯辦話民主派危害國家安全再DQ哂佢地

香港搞到咁，對佢有咩好處？
白手套都唔要

我覺得而家中共係知道香港嘅價值
但佢唔介意親手破壞
全球由美國帶領「去中國化」+國內經濟衰退+怕香港成功獨立/自決而其他大陸城市有樣學樣
但中共搵多搵少唔緊要
最緊要係保住個政權
用cap晒香港啲水+內需+唔比走資(人民幣數碼化)嚟穩住目前嘅政權
至於佢靠咁樣可以挨得幾耐都唔重要
最重要係習種死前都仲係皇帝

你地係咪低估咗中共呢 唔好仲幻想咩美國箝制住中國 又咩揸住春袋 仲停留係同溫層

你見到越嚟越高調強硬 啲小粉紅洗腦洗到民族主義幾強 佢地根本唔驚食樹皮食幾年 封國 將香港變成另一個新疆西藏 輸 一個極權國家加上一群奴隸 輸 佢地真係唔驚

有時喺到諗佢推到咁急
好似真係一國一制都掂咁

可能佢覺得佢個大灣區真係會好掂

以上自己假設

要鎖國, 準備戰爭, 避免香港太多間諜

連登仔成日笑維尼係小學雞以為佢真係弱智
係咁廢就會爬到上呢個位啦

中共不知幾識玩政治 唔好咁輕視

對內 煽動宣揚民族主義 指住外國 個個都係仆街嚟 團結內部 全部洗腦洗到盲目信黨咁

對外 不斷試各國底線 一舊屎加一粒糖 各國都中晒毒咁 起勢咁奶共 再用人海戰術殖民 大手買入各國企業資產 控制各國經濟命脈

見到好多連登仔剩係拎住中共啲柒嘢嚟笑 但其實咁樣先最危險 唔睇清現實 唔了解對手 剩係停留係自己想聽嘅嘢 真係比人食咗都唔知

應該係北京權鬥加上對美國挑釁

瘋狗睇一兩禮拜先 睇下佢有咩把戲

到時好似阿登突擊咁比美國佬反咬一口

維尼當初上位 係勢力協調得出既結果 大於佢個人既能力
元老唔想有兩派對立>解決左薄熙來
胡綿濤要報老江既仇>解決曬所有江派

第一屆書記任期當中 佢係最根正苗紅既紅二代 但為左勢力協調同分工 其實已經安排左李克強去拍佢 亦安排左孫政才同胡春華接第六代

如果維尼有一樣真係強既 就係佢第二任期之前
唔知做左乜 可以突然排除左所有自己親信以外既人
廢繼承人 廢連任制 排斥李克強 七常委全部係自己跟班
而上面班元老係無出聲

正如連登仔成日恥笑啲藍絲阿伯 政府高官 呢啲擺明放出嚟比你笑
但後面真正嘅動員能力 有嘅優勢同埋無限資源又當睇唔到 諗住大命好運 中共就會倒台 被麻醉緊都唔知

中共唔會想香港人成功做到一樣野去改變到香港
佢地思維有一部分一定係咁樣
因為佢地要喺香港完全揸莊

為左咁，只要香港人有些微反抗（佢地眼中）
佢地會不顧一切代價，可能甚至乎係外國點搞自己都唔會理，可能係因為佢地真係覺得香港係好重要好重要，所以可能就算得返個殼，都想要香港

所以我就未必贊同樓上講佢地想趁外國病就快刀斬亂麻搞掂香港，而且事實唔係搞掂香港先搞得掂外國？如果佢搞掂左外國，但冇左香港，咁佢又有撚用？

斬草除根消滅政治內患
為將來實踐「中華民族」偉大復興做好準備

人地同花順

又唔好睇到台灣部F-16V咁渣話晒都4.5代機

-AESA相位陣列雷達
-全球定位慣導系統
-ALQ-213電戰系統
-28枚綜合武器架
-AIM-9X對空飛彈
-AIFF多目標鎖定系統
-戰術鏈路系統
-頭盔夜視瞄準儀
-電戰反制莢艙
-適型油箱
-重型起落架
-奇異發動機
-電磁吸附匿蹤塗料

下下拔槍有邊個唔識 ，人種問題 中國人就係賤

江峰有講

我夠膽講 擺到明一國一制 擺到明中共控制香港 直情當香港係香港市 但中共口講一國兩制 全世界都會信中共 全世界都會扮睇唔到扮唔知 即使口講出聲譴責中共 但口裡說不 身體卻很誠實 一樣得把口 實際行動永遠欠奉

睇長遠啲
上次冷戰用左40-50年
即係
唔需要40-50年後既香港

等錢洗，好簡單

似係準備打仗 唔想香港變成第2個聯軍登陸點

要睇外國取態 外國當睇唔到 佢咪贏國
外國強硬 咪攬炒

坦白講 ww3感覺真係嚟緊 只係今次各國唔用軍隊而係用其他技術去進行

就好似納粹德國開打前先清算猶太人咁。。衰就衰在反收例個幾個月，變相好似被引蛇出洞咁，邊個係黃邊個係藍大陸記低晒。。祝各位好運。。

香港唔會變西藏 大陸大把官資產係度
一變西藏真係會內戰
但變澳門/上海就肯肯定

中共已經用嚟生化武器打緊全世界啦

大陸要同美國開波啦，仲會留一個反抗自己嘅地方俾位美帝入咩？？

掌撚住個權，第日再算

中共不嬲都係咁架啦
31 年前咪一樣係咁

其實已經開始了

大陸如果要同美國開波，香港嘅利用價值即刻無晒，仲會怕你攬炒咩。。

支那播毒成功，仲唔借機稱霸世界？

香港人有權用盡，最後大家撕破臉係理所當然，不個大陸係莊，香港一定死得好慘。

sad but true

[睇之前幫手推and簽]

係武漢肺炎下全世界停工停市
經濟衰退已經提早出現
香港有好多企業都捱唔住要執
可以預見肺炎之後會有一堆紅色資本進駐香港

而全世界(e.g. 美國 英國 其他陸續有嚟)都會趁呢個機會叫中國賠錢同撤資
中國一旦真係要賠錢/失去外資香港都唇亡齒寒
香港一嚟會不斷比各種大白象紅色資本中出
二嚟各行各業都會大受打擊

除非話比人聽香港都係受害者
叫人幫我地攞番我地呢幾個月冇左嘅錢
同比人知道呢單野唔關香港事
冇錯就係叫美國幫手

聯署要求美國協助香港追討損失
全世界排華風氣已經形成
呢個時候要做嘅係企係西方國家個邊
如果唔係大灣區等緊大家
我地而家要做嘅係話比美國聽香港撐你所以你搞中國唔好搞我地
同比佢知我地想佢點幫我地

而家要多六萬三千人簽
每人簽完揾多兩個人簽好快就搞掂
香港會變大灣區定有望獨立就睇大家了

無成本簽個名唔係唔做啊

你可以參考下希特拉

1943，1944年 納粹德國的局勢越來越差
去到後期已經徹底瘋狂
早年的希特勒絕對唔係癲
搞奧地利 見意大利，匈牙利反對 就立即縮

後期做大量無意義的野
瘋狂開動集中營
想炸爛整個德國 搞徹底焦土
國內法座亂判死刑

否決希姆萊等局部投降
對希特拉而言
投唔投降都係必死 唔投降活多1,2年好過

後期對國內鎮壓不斷加劇係
因為內政外交不斷崩潰 威信下降
為左維護自己的政治安全
所以以極端手段瘋狂鎮壓國內反對勢力，利用SS清洗信唔過的人

希特勒早年係
納粹德國上升期
佔領丹麥 仲會肯比丹麥高度自治
利用外西凡尼亞 引誘匈牙利參加自己果邊

去到1943，1944 基本上
全部都變哂直接德軍軍法管治

咪差唔多

CLS一個post引左勁多造神毛出黎

驚死唔切趕住亡國

歷史果然會重演

寧寧要交功課

急要錢係其中一個因素。

除左要拎返走資富豪，再加上香港政府聲稱救經濟而射左3千億走，變相可以係香港庫房打主意既錢少左。明日大愚而家又機本上唔到馬。

睇大家有冇覺悟

不妨重溫
前南斯拉夫
車臣共和國
兩段歷史

打台掛，定想軍管香港?
黎未黎囉！我照生活，幫親黃店票投泛民。得閒上網屌下咁

佢會退?
由集體領導變左一人尊政
佢唔死都唔退 而且破壞左中共個制度
接班人問題會大亂

能力範圍搞到香港
咁極權洗乜驚

施陶芬伯爵刺殺事件
出現係盟軍諾曼地登陸後不久
代表除左東線戰場 西線都要重新開打
攞來依家用
東線=美國 1打1都已經唔夠打
西線=歐洲

好多有理性少少果班
知道根本已經輸鳩硬

唔好講美國
呢幾日歐洲(例英法)個言論都越來越硬 仲有澳洲又係

習近平 十日前講的野係非常有意義

要堅持底線思維(最壞打算)
做好較長時間應對外部變化的準備

江派發展到依家已經唔等於江澤民

江派更可以稱為反對派、非得益派

講明就只係兩派人係到爭肥豬肉

有機會架，山高皇帝遠，支共又就快冧or同美國開打，支聯辦當然想睇機會霸香港自立門戶

啱呀

Block

佢睇死雜種會搞唔掂支爆

唔信佢會退

佢一退 會死無葬身之地

因為雜種係真戇鳩

趁你班仆街唔敢出嚟示威 佢依家不斷加長個宵禁令就知啦

蕭生都唔明 連紅二代 舊人都反感

香港小事
佢連舊果班人都清走

因為已經返唔到轉頭

咁就係
佢讀小學個代同我哋讀小學嗰年代嘅syllabus 都唔同啦

上海唔係2015嗰陣已經玩死咗咩

因為佢驚今次疫情之後比外國清算，所以要快啲吞噬香港先

權鬥思維做中心啫

都係嗰句啦，好野如果中共真係咁撚醒天下無雙嘅

絕對唔撚會搞撚到而家咁囉

建制派過半數=可以一國兩制
反之亦然

可能習帝覺得快啲搞香港可以幫到自己穩住政權

型囉
想有生之年攞返香港

上海係兩次

係都幾撚毒
中國最撚多就係人
死幾多都好
重建實快

喺支國入面講好左唔係咁
咁易畀獨立重係支那？

習近平智囊王平、金燦榮吹噓左"世界不能沒有中國"呢點好多年，唔好話隻熊，好多韮菜聽得多變成新宗教。

你都傻，反對派可以係開明派，自由派，紅二代，地方勢力
一樣可以反對曾慶紅，薄熙來
諗清楚先講野

維尼心諗：
趁人哋嬲緊自己播毒
等我一次過做埋其他想做好耐嘅賤嘢
等第日人哋下咗啖氣冇咁嬲
先攞D 人民幣出嚟揚下
一個二個咪又申哂脷搖哂尾
到時香港已經徹底一國一際冇回頭
.......
香港人要喺各國撥火趁宜家
好可能係最後機會

佢「玩」左咁多年
而家搞成咁要鎖住自己都唔洗意外啦

英國點介入？

我信呢個係其一
佢地預輸
先下手為強

軍事介入

連登仔成日話要攬炒
有無諗過支共最唔怕攬炒
人地當住全世界坦克碌豬都得
區區一國兩制，國際制裁算d咩
支共係果種死哂14億人都要保住政權既思維

收購咗佢咪得囉
有咩係用錢解決唔到？

係唔怕攬炒支共就已經直接派老解落黎「止暴制亂」啦
邊洗好似而家攪咁多小動作係度除褲放屁

係囉，支共驚到瀨屎，我地贏緊

大陸經濟差到仆街
D廠好多都執晒

依家借武肺推一國一制,23條係最有效
就算過左都唔會有人敢出黎
呢幾個月上左車果D就真係慘

根據中共好大喜功既作風，
如果疫後經濟真係收復失地，
Tvb新聞實日日用幾個字好大喜功。

依家？關於經濟一粒聲都無，
日日就大篇幅數泛民，撐兩辦。

大陸經濟真係好大獲.....

由始至終最驚中國人反佢

美國民意係傾向反共
將來係更強硬對中共

唔係中共洗撚咁大動作

同意，雜種想同毛鄧齊名，台灣呢一仗應該打硬，香港只係前菜

一拍兩散

一場無十足勝算、輸左會亡國既戰爭
點撚會打

立會輸硬 唯有撕破面皮

同你諗法完全一樣

諗下好啦，日落帝國，過到個肺炎佢就算唔同中共建交都唔會幫香港，從來香港係佢哋眼中只係一隻棋，冇當過我哋係自己友

不割席 不分化 不篤灰

支持一國一制 唔撚會再益你班大地主
攬炒

好快會停股市

無大台班人見好唔識收
出晒事

我哋唔係要佢怕攬炒
係要佢炒

習明澤應該只係棄子佢一定生左好多野種

得罪講句
出左咩事？
香港最重要個幾個局長任命不嬲都係支那話事
而家做到出面咪幾好
唔洗再做樣

換幾多個人都無用
無湯不換藥
習種就係得咁上下

啱 小學雞一樣可以好陰險

即係嚇返老美返轉頭, 你取消香港關係法,我就即刻一國一制.
問題係老美死咗幾萬人,香港乜香港物係阻礙唔到老美去做要做嘅嘢

今日唔同往日啦，真係全國人民食一年草咩

下，都係共產黨自己人嚟
政乜變

搵到鳥

你真係戇鳩仔

點解咁急要變一國一制?
因為支共就黎玩完
武肺除左令西方經濟重創之外
支國都傷得好重, 失業率高, gdp倒退,支那企業營利倒退
唔好睇少企業營利倒退呢樣
本身佢地同銀行借左好多錢
而家還唔到錢的話會出現債務違約, 當一間出玩呢個情況
會火燒連環船, 成條資金鏈一斷就真正支爆

再者武肺加速逆全球化
外資加速脫離支國重返本國設廠
支國搵外匯能力少左
外企一走, 失業人數一定暴升
點都要對外侵略轉移支那人視線同爭取資源

而一旦對外侵略就意味住正式同西方決裂
會面對比西方國家凍結資產風險
還死掂死架係拎埋香港o的外匯先死

朱凱廸: 北京知道溫和民主派已經不可統戰. 我相信郭榮鏗議員.

個標題已經講左個答案

5﹞回想在2015至2018年間，中共還是將主流民主派視為次要敵人，集中火力對付代表港獨和自決等政治主張的人物和組織。但2019年的反送中運動發展至今，北京知道溫和民主派已經不可統戰，只能和行政當局和司法機構一起，全面鎮壓。

睇翻當時中宣部部長係劉奇葆
Wiki話佢係團派，但我記得當年黨媒造神做得好起勁，有冇人賜教下點解？

習大 到做話事人做到永遠 理鬼得需唔需要你

丟掉幻想 準備打仗

支共諗咩冇人理
只要佢炒

咁又未必，到時美國郁中國（無論邊種形式），其他國家就被迫歸邊，到時啲人就識揀㗎啦

遊行個陣記唔記得叫過咩口號呀
人地都係想先發制人姐

中共堅係冇錢 急需cap晒香港d水

封住D 錢我真係諗唔到對中共有咩好處
但我又唔mind

回血囉

因為想盡快攞庫房嘅錢
家下個疫情
再加貿易協議
同埋國內銀行嘅呆壞帳，各省赤字
唯一可以話攞就攞嚟用嘅
就係香港庫房嗰一萬億
所以先無所不用其極
越做越肉酸

啱呀，攬炒係自殺式襲擊，意未「我憎你憎到可以用自己條命拉你一齊死」
香港係一種包括共同核心價值嘅香港精神，唔係一個地方
係共產黨執政下香港會慢慢死，咁我寧願而家仲有機會攬炒你嗰陣攬炒你

香港外滙儲備同有錢佬副身家

如果佢有少許理性思為
就唔會有呢個post出現

邊咁快玩完
純粹只係想香港更好管
連登仔太天真

因為多國開始搞支那，支那明知玩撚完咪捉埋港豬陪葬

聽完好開針

無左香港大門口，個政權保唔保得住都成問題全民食草？

與其話統戰唔到溫和派
倒不如話佢知道統戰唔到香港人

因為抗疫基金派曬d錢，上面班官驚自己一毫子都攞唔到，所以即刻郁手？

明晒，多謝。

知道民主派唔再溫和
再咁落去，會俾民主派佢地利用香港所持有既法律，拎盡優勢，35+，會逼到政府施政唔到
所以要出手了

由page1已經講起
佢有腦既就首先真係比香港自治甚至獨立
根本咁樣先有排佢玩
香港人只會更致力維持中國的利益
而家完全係反其道而行

因為準備開戰
要搞掂內部先

外國自顧不暇

其實都唔係急, 只不過大方向已經確定左.

兩年前啱啱開始貿易戰, 都仲可以話大家有彎轉, 本來都可以大家做吓 Show. ( 雖然唔知確實情況係點 ). 但係而家就係一發不可收拾. 大家都冇得退, 跟住然後發生 香港 問題, 似乎係要急住要一啲野 ( 我估美金 ) .

跟住就係武肺.... 本來都仲有機會打溫情牌. 而家乜牌都冇晒

外國唔需要你用任何野, 外國人問亦都開始全部意識到中國嘅問題. 本來中間派別 想食兩家茶禮嘅德國 同歐洲其他國家 都開始對中國有敵視. 美國更加係退無可退, 你依家唔製造一個敵人出嚟, 冇人想將 "武肺"問題攬上身. 日本更加開始將生產線 ( 連同資金 ) 撤出, 其他國家由原本諗吓, 變成已經開始有計劃 減低依賴中國 .

( 所以啲連登仔唔好成日教笑鳩外國, 有起事想來嗰陣時就叫佢哋幫手, 我都唔係第一次屌鳩連登 )

呢個問題係假設佢哋真係美金短缺, 但係我留意左好耐又唔覺得佢哋有短暫嘅問題. 好明顯應該有其他潛在問題我哋睇唔到. 不過自從佢提出一次過用晒 所有香港儲備 去起 大嶼 ( 你全部資源都係同大陸買, 即係用 大陸嘅 建築材料 兌換一萬億 ) 我就相信有一定同美金有關.

最後再提多一次, 呢啲問題其實同香港自己本身一啲關係都冇. 即係難聽D講句其實中共可以屠殺七百萬人. 因為佢根本就唔care你. 所以用香港嘅角度去諗其實係有啲本末倒置. 香港嘅唯一價值就係外匯儲備, 美金同埋美國關係法. 你如果唔用國際 / 中美關係個層面去睇, 所有嘢都由香港自己本身為中心點係好難會理解.

中國今次行錯棋
不得民心
今次我地嬴晒民意

中共時間無多 盡地一煲

熱佢老母閪咩😂擺撚到明又係口交
spin嚟spin去
邊到燒著就轉移視線去其他地方 見步行步

做啲咩準備好🤔 㩒定現金？

新疆財政長期虧空，中共要止蝕都公投獨立了好耐

逼到中國宮的只有港元在美離岸交易，通通剪斷埋香港人就會被分批赤柬式送中

9月選立法
呢個時候製造輿論差唔多啦

而家中國 只有親習 親習 同親習

仲以為有兩派制衡唔好發夢啦

其實講緊50年不變已經係廿幾年前既政策
當年果批官都換晒啦

立法會選舉贏左既話
係大陸人角度=不再一黨專政
對共產黨個衝擊好大
同埋DQ特首，解散立法會
等同宣佈一國一制
到時無機關控制到香港
所以依家要佈定局
萬一俾港獨控制行政，立法。
都仲有一個中聯辦係度控制
到時就算外國嘈，都可以話：我都係跟基本法辦事
外國一樣會奶共(左膠最緊要下台階)

因為出埋矛招,香港民主及人權法案都過左
研判後放棄幻想,準備接收一個冇美港關係法嘅香港
既然連最後功能都冇埋,亦都唔使畀面香港人
當然都代表左,換左中聯辦主任幾個月,九月都係覺得會輸到仆街

師兄昏迷咗幾耐

香港其實好聽話，最上層嘅政經體系一直都完美配合中共做白手套

有配票點會輸硬
不過係閂埋呢度閘 話定比你聽立法會都係任我撚

咁就要講中國講既儲備究竟有幾真
銀行幾多呆壞帳收埋落枱底
高鐵等等基建負債如何
恆大海航之類既龐氏底騙局爆未

武肺令經濟停頓 外國訂單全失
可能接近臨界點
急狗要跳牆

會唔會淨係為外匯搞咁多野
講真佢穿左你外匯櫃桶底你都唔知啦

好明顯啦

剛剛881陶傑講緊

似係，有大單野搞緊

係...
王岐山對維尼
不過維尼掌握八大軍區控制權
除左變節同外國勢力根本冇得打

打仗？

轉移民怨既方式

其實d官醒目既都應該知香港資產係安全過大陸 但都唔係好得去邊 始終受大陸管制
佢地係香港會有一部分既資產 但大部分應該移左出國

如果中國保持唔到現狀，要喺開放同鎖國選一個，咁領導們覺得做北韓領袖好過做民主國家嘅平民啊。

我真心覺得佢係咪俾對家老點咗
從逃犯條例開始
睇唔到有乜動機要依家就整死香港
特別當中國經濟差
理論上唔會想攪死香港呢條大水喉
不過佢哋應該唔可以用常理嚟推斷
共產黨對權力掌控根本係病態沉迷

直接拎走成個庫房

真心驚左立會 會輸比 我地

見侵侵已經儲齊好多牌，西方各國都歸緊隊
大家講到維尼好撚癲，好鬥爭乜乜乜
但癲起上嚟美國同盟友都可以好癲，唔好以為依家講緊咩自由主義、啲國家首相好似好左膠，但其實佢地要埋位真係講下就可以打，唔洗講咩理由唔理由
依家美國放風佢要講支那啲病毒喺實驗室到嚟、要講支那係始作俑者，其實都擺到明係要開打㗎啦。支那再發現自己啲propoganda 根本冇用，佢點都知到西方已經埋咗位，法國、德國、英國嗰啲口講就好似好中立，但你估美國打支那時，寄那會唔會覺得信得過？所以其實支那心知自己輸晒
其實都必俾人圍，香港嘅問題真係「可控可防」，留返俾啲細去滅下口，又唔洗特別做啲咩，其實我見佢地做嘅嘢都係「禁聚」「選戰」「23條」嗰啲，我覺得佢係覺得可有可無。比起真係好有戰略地位、香港啲錢咁重要嘅話，以中共做「緊急事態」嘅手法，佢應該係會再大動作去搶錢搶地，唔似會同你玩依啲咁低手嘅法律同嘴炮
再講返美國癲起上嚟都好癲，侵就完美示範緊，中共要靠威信，美國都係自古以嚟靠威信嘅國家嚟，因此嚟緊有戲睇，但香港人應該都幾辛苦下

香港貪官富豪一網打盡

攬炒成功

而家支共係全面發神經撩交打
真係唔知支共想點

經濟唔掂 轉移視線

冇外匯啦

小學生邊有得估？ 話唔定純粹聽埋啲三姑六婆講「香港咁唔聽話就要好好教訓佢」

言而無信係中共特色
一個政府諾言
唔係個官呀

準備殺雞取卵
拎返曬d$
經濟唔掂
另一方面佢地轉曬電子貨幣又限d 人 嘅人工分配埋入面要買d咩
比佢做得成=光成正大開金手指

我想講既重點係
中共根本唔介意打開個肚俾人睇佢幾仆街
正如樓上有人講
共產黨可以玩到七十幾年唔係純粹好彩
支共玩權力可以玩到出神入化

原因就係蠢
毋需高估中共
事實已經一再證明

應該冇咁簡單
上星期見到有人係連登講緊廣州同鄧家
但得權貴先會收到風好難估

佢停止移民呢個動作對香港有咩影響？

開始覺得佢想揭開美國底牌，正如我地用攬炒去揭中共底牌一樣
兩手準備，不如大家好好諗國際要取消香港關係法，意向係點

支共分支已經去到全球
主要股票市場都有支那公司上市
一戴一露又呃左咁多國家上當
要cap水，香港只係其中一個選擇

上面巴絲都講左好多個pt

我睇法係
雜種權力受挑戰
強國經濟唔強
富豪走資加速支爆
強國要有一個控制到的金融市場

同時多年來溫水煮蛙，利誘威逼，中共組織已在港建立控制性的力量，唔係廿年前本地富豪同鬼佬控制

美國向強國開戰，各自都要爭取談判，大陸最驚美國主權換治權，呢個亦係管治權之爭

雜種戰狼外交，幾個原因
1.蠢
2蠢
3都係蠢
4 轉移小粉紅視線
5吹大自己扮富豪
6流氓式擴張
呢種心態喺香港都有

當然五毛成日吹噓，大話講得多自己都信埋，都令到強國柒左唔知

習近平係咁多代支共嚟講最兇狠果個

你睇下習做地方官果陣做過乜
你就知佢不嬲心狠手辣

唔怕制裁

支共確實係唔理其他國家點睇, 橫店其他國家睇錢份上都會當無事
但香港仲係一個人仔換美金既好地方
仲有其他敏感技術

但香港點都係最聽話又最方便

習小係咁上下水平

連登仔個個以為搞獨立同落seven買野飲一樣咁易

回血劍支那用完，到香港

依家中聯辦揸𣄃個條友係咪當日拆教堂個個？ 係的話咁其實佢係咪用緊同一套杖章法？

因為開始驚

其實無乜用
只要一日唔驅逐中國移民
美國都係繼續俾支那玩

佢會比侵侵打撚到殘廢

侵侵真係打先算
侵侵唔會打習總 就算台灣香港西藏問題 侵侵都唔多想出聲
如果唔係 侵侵簽香港人權民主法個陣使乜吟吟沉沉話自己其實唔同意某啲條款
都已經唔講侵侵家族有幾多業務同支那有關

成個post 好多人小學小學小學,好撚好笑咩?完全冇養份,你唔悶我都悶啦,你估習總真係傻咩?

唔因人廢言

""難道我們這樣簡單就被他們「嚇窒」而自亂陣腳嗎？難道這樣港人就會輕易屈服嗎？反正我不會。""

侵侵其實無屈服係壓力之下簽香港人權法

Mark Simon
@HKMarkSimon
·
Apr 19
I was at the White House the day before he signed the Hong Kong human rights and democracy act, and be assured tremendous pressure on the administration not to sign, mostly by the folks who wanted to trade deal. There was the option not to sign it, and just let it become law

中 point, 完。

為錢嘅，佢借又借走，明日大嶼又拎晒。佢哋又大班人係香港投資掠水，而家咁搞，班土豪都屌晒鬼啦，咁做嘅話，香港仲有咩利用價值？

咪同接收新移民、中國低端人口， 即係幫佢哋解決社會問題，維持政權用。

講真，文明人富足時候咩都同你講規矩，到佢輸果陣，就快一敗塗地，咪會無所不用其極。簡單講，中共個輸樣出晒嚟，但問題係香港絕對唔會好過。

仲未計，打仗永遠係解決社會問題最終極方法。

佢其實係焗簽
因為如果等法案自動生效 國務院就好難日後再做amendment
何況佢簽個陣自己都有講話佢對條文其實有意見

MS話佢其實可以唔簽 根本同而家有人同你講你唔中意可以移民差唔多

支持一國一制，香港法律全國適用

自己呃自己
你自己諗下你係佢你都會咁做啦
你地自己咪又係堅持要贏，佢咪又係堅持要贏

lm

好 make sense其實綜合咁多人既分析，結論都係中共決心放棄香港嘅地位同西方自由世界係賭臺show Hand，睇隔離臺跟唔跟
而無論跟或者唔跟，共慘黨都贏（注意唔係中國）
目前英國跟左小注（華為）
歐洲觀望
得美國佬想反臺，因為係佢地做莊

因為依家香港人一盤散沙, 冇人可以做指揮策劃, 然而仲自豪緊自己冇大台

反觀親共派, 即使只係少數人都好, 佢地行動一致, 方向一致, 唔洗討論勇往直前. 更何況佢地坐攬立法施法執法優勢, 根本就係千載難逢機會可以正正式式侵占香港

難聽d講句, 立會佢dq晒所有非親共派都好, 你又奈得佢咩何
叫你拎架生武裝起義你肯唔肯?
唔好話冇軍事級既勢力阻倒佢丫, 連狗都唔會死呀, 點會唔惡呀

強烈建議美國 >立即< 暫停香港關系法!!!!

入面有講:
強烈建議美國 >立即< 暫停香港關系法!!!!

Why increase suppression on HK: At around 47 mins

What hk people can do or foresee what will happen : at around 01:00:00

試國際同香港人水溫
強壓港人 加速瓦解運動

因為今年立會選舉佢會輸

生存到係夠無賴
邊似香港抗爭者小小事
就要生要死
（文革 大躍進死成億人
都可以夠膽死改歷史
香港人 小小唔順意 就放棄）

中聯辦 係用國內個套
我係大佬
所有人都要聽我話
點解立法會 可以咁做？
777都係我隻狗

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

依家係香港條大水喉想擺脫控制

LM

王歧山係維尼背後掌權人
點會打佢

一部提款機突然唔俾攞錢。。。。你會唔會踢佢

香港一國一制，對全世界都係好事
唔駛世界再俾人呃

狗係傷都冇傷

急要錢
香港庫房咁多錢唔係唔拿呀?

常識係咁
但係中共根本冇常識
係不正常人類

小學生智商係甘上下

兩邊都小學雞

投票率⤴
配票嘅準繩度⤵

以前得4成幾5成投票率佢哋先可以做到嘢
之前區選7成8成嘅情況之下配票嘅cost會高好多

香港對習菌嚟講係最後一張可以交既成績表，貿易戰，脫貧，就業，台灣，香港選舉全部衰曬。。你知，我知，對面個美國佬都知。佢搞唔掂香港就唔洗做下屆，到時命都無

好撚簡單
武漢肺炎喺全球搞到一鑊泡，支國俾全球聲討
你估真係日日耿爽打飛機搞得掂？
曱甴平喺中共班政治元老前已經失勢
佢唔做返啲嘢就落硬台
唯一可以做就係真正收返香港，抗衡美國

約中國人直接放上炮管射出去都冇問題

而家係百年一遇打台灣既機會

係全球 台灣 已經輸晒

知道立法會會輸

好可能大陸疫情後情況比公布差，甚至可能比香港人，西方人想像既更差。 因為經濟係共產黨唯一能夠支持其認授性既因素，加上武肺處理一獲粥，民間反政府情緒甚至好可能係開國以來最高。 睇到呢兩個月共產黨對外對內既文宣核突到乜野情度，好容易就知道佢係急到章法亂晒，狗急跳牆。 你米當個個大陸佬都真係會傻到走去相信，網絡見到既「民意」全部都只係共產黨壓制下既表面，裡面實際情況無論大陸人同非大陸人都睇唔到。

而家仲搞埋全世界，成為公敵，按中共歷史既行為模式再加上習帝性格既加持，好大可能正在向戰爭方向走緊。 至少肯定係WW2以後最大可能出現戰爭既時期。

如果真係咁，近期點解中共咁急要短時間完全控制香港，甚至不惜搲爛自己塊面，就講得通，如果近期真係攻打台灣（或控制台灣），咁就100%証明佢打算向西方甚至全世界開戰。

成功爭取一國一制

永續wor

永續都有條件架，條戇鳩佬甩皮甩骨咁，又撚搞亂檔

預備儲糧

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

心水清

2047-2020=?
仲有幾多年俾外國勢力玩
自己諗啦

其實唔太係自己人

支聯辦喺香港咁耐
加上山高皇帝遠
想做山寨王絕對唔出奇
支那國務院亦都有驚呢樣嘢
都以擺多個港澳辦睇住支聯辦班友

但如果支那辦同港澳辦做咗friend
咁就兩個齊齊昆鳩佢地老頂去呃維穩費
甚至一齊plot去作反

支爆近了

但係其實你下一 Post 亦都提問咗會唔會為外匯搞咁多嘢. 呢個論點其實都係啱.

首先中國講嘅儲備其實唔會有太多水份, 因為一來係美國債券, 二來係黃金儲備. 兩樣嘢都係呃到自己呃唔到人. 美國債券係公開透明. 呆壞賬 同高鐵負債海航騙局, 絕大部份都係以 人民幣做單位, 即係話本身係可以 Wipe Off. 印人民幣解決得到嘅問題就唔係問題. 而且其實外匯儲備都可以用貶值去解決. 一時三刻唔會 因為咁樣而去到 "臨界點". ( 即係用經濟學分析 )

我自己覺得最大機會其實係內鬥, 不過呢個點就唔講太多, 因為 連登唔係太過鍾意呢個論點. 而且呢個論點係唔會有任何證據或者數據去支持, 所以可以話係屬於 "陰謀論"類別.

覬覦香港啲儲備

但見到泛民好有機會35+
到時見財化水

狗習跳牆

有咩出奇，極權政府從來無法self regulate. See how Stalin and Hitler ruin their people.

你呢個分折比我客觀啲